# 1NSI: Réseaux - Bridges / Ponts

Le Bridge est apparu après le Hub mais avant le Switch. De par son intelligence, on peut dire que le Bridge est l’ancêtre du Switch. Ces périphériques sont principalement utilisés pour relier deux réseaux filaires. Nous n'en parlerons pas trop.

